前南華足主羅傑承 已與梁芷珊離婚

前南華足主羅傑承去年底與有「才女」之稱的梁芷珊離婚，結束兩人15年的婚姻。

羅傑承與梁芷珊在2002年共諧連理，一直被視為模範夫婦。但原來這段婚姻已經在去年底劃上句號，兩人亦已正式辦妥離婚手續。現年58歲的羅傑承，早在1992至1994年間曾經出任香港甲組足球聯賽球隊南華的足球部主任。2006年，羅傑承應許晉奎邀請，再次出任南華足主，更帶領球隊從前一季的降班隊，搖身一變成為「三冠王」，贏得香港甲組足球聯賽、高級組銀牌及足總盃三項賽事冠軍。翌季南華衛冕聯賽並贏得聯賽盃冠軍。

2008年，南華在創會100週年達成本地聯賽三連冠。這支有百年歷史的香港老牌球隊其後在2009年殺入亞洲足協盃準決賽，惜最終在4強止步未能再晉一級。任內曾經引進如基士文及畢特等世界級球星的羅傑承，在2014年再度「下山」，不再續任南華足主。

羅生終於要翻macau受死？

Come on Roger 你可唔可以成熟啲

承認左非禮男童未

點解個標題唔係 羅傑承認與梁芷珊離婚

當年好索

轉移資產？

如果今天將失去眼前的一切

過澳門？

羅傑承認已與梁芷珊離婚

唔通係因為潘頓

睇錯黎芷珊

去左食洋腸

睇錯徐子珊

好似無仔女？

呢條女都幾樣衰吓

9成係，前年佢d馬轉晒佢老婆

有個女

同個好姐妹陳貝兒約埋一齊上年離婚咁橋

four-way trading?

佢作好多詞都好正

唯獨你是不可取替

比潘頓玩到鬆哂

關心妍當年d歌比佢寫到一pat屎咁
來合唱聲勢像唱k

點解老左會變黑?